一個人單身七年係邊到出左問題?

單身咁耐係咪代表果個人本身有啲問題？

冇問題

唔一定

咁點解會咁 我見好多人一甩完拖無耐就有新拖拍

緣

圈子問題？？

佢得七歲

你無問題
我有問題
利申：單身左21年

笑左 謝

其實 肥 毒 柒 都會有人鍾意
單身7年會唔會因為唔夠主動

大家都迷路緊

樣

慢熱
圈子細
摺
被動

單身十九年又係咩問題

你個名解釋左

窮

冇特點吸引人去行前一步了解你

笑左x2

圈子細

你叫我？

Thankss

樣問題

啱

未遇到適合開始既人